讀左一半先黎quit u

應該讀埋落去拎返張cert
定係忍心quit U

我選擇左後者
好驚後悔

點解quit?依家點？再報過？

同問留名

Quit左 幾年黎既努力付諸流水咁

覺得自己唔適合讀書 又唔鍾意讀書
一到交assignment 考試個陣就好大壓力

唔報了

依家有乜打算？

去個旅行輕鬆下先
然後一世做打工仔

好迷茫

諗清楚呀Ching
我讀到grad year 就quit左

咩科

樓主點解唔學某類人 停學一年 用一年時間諗清來自己想要咩先再決定？
或者咁樣停學可能會浪費你既時間同青春 但係突然放棄左個學位就乜都無 第時出黎做野要繼續進修都會覺得辛苦（我都知依家周街大學生 有無大學學位都無咩所謂了）

我唔知你係真係覺得自己唔岩讀書定點樣
但講真 人生有好多事都唔到你去揀 亦都無得話你唔鐘意你就唔做 etc（我諗你大概應該明我講咩）
你上到大學 正正反映到你有能力讀得到上去
正如你所講 你已經讀左一半 你都知道個矛盾點係邊

我唔知你想你既前途係點啦 如果quit左 咁應該好好向前看
如果未quit 有無同過屋企人傾下？
或者之後搵d比較適合你既工作吧

當你岀黎做嘢之後，就會發現今日嘅壓力其實好easy
第日要煩嘅更多，樣樣都係錢，有張砂紙你當係保障先

有啲人quit完u係會撈得掂
因為人地知自己想點
但一定唔係好似樓主咁既人

點解最尾先唔讀？

搵到自己要做嘅野
但讀嗰三年其實冇白費
搵到唔同嘅connection 最緊要係知道自己要行咩路
利申 宜家喺自己之前讀嗰間u番工

CU？

Quit左就唔好諗啦
過十幾廿年後悔嘅未到時再part-time讀，補返個degree
巴打加油

quit u 創業。放膽做

Defer 一年先決定啦
下下咩都講到咁死
唔比後路比自己

屌 原來quit左
咁你後悔都冇用啦

Bill gate都係有哈佛唔讀
走去創業
冇問題

香港啲大學咁易grad
正常做齊功課去考試前溫吓書都過到

幾年都挨唔到點挨幾十年返工生涯

讀咁耐都唔捱埋佢 hea住讀全部c range third low grad咪算 都係有時間做自己野